\section{Resultados com os modelos}
\subsection{Average Path Length}

Para os modelos da Circular Lattice, da Rectangular Lattice e do Erd\H{o}s-Rényi, resolvemos analisar a evolução do $Avg Path Length$ com $n$ para $\langle k \rangle$, o grau médio, fixo, para replicar o resultado apresentado no livro do Barabási\cite{barabasi16}.

Como na Rectangular Lattice $\langle k \rangle$ tende para $4$, resolvemos então gerar grafos dos outros modelos de modo a que tivessem $\langle k \rangle = 4$.

Apresentamos os valores obtidos em comparação com os valores esperados para o $Avg Path Length$ já explicados nas secções anteriores na Figura~\ref*{fig:Average_Path_Length_With_N}.
Como se trata de valores proporcionais, consideramos os resultados bons, apesar de os pontos não coincidirem com as linhas respectivas.

\begin{figure}
\begin{center}
		 \includegraphics[scale=0.5]{graphics/average_path_length_with_n.png}
		 \caption{Evolução do $Avg Path Length$ com $N$ para $<k>=4$}
		 \label{fig:Average_Path_Length_With_N}
\end{center}
\end{figure}

\subsection{Watts-Strogatz}

%		Para o simples modelo criado por Watts e Strogatz obtivemos a distribuição de grau presente an figura \ref*{fig:Watts_Stro_degree}. Neste caso com grau médio 6 e $p = 0.3$ é notório o valor central da distribuição ser o grau médio e a variância do valor aumentar com o aumento da probabilidade.

%\begin{figure}[h]
%\centering
%		 \includegraphics[scale=0.6]{Watts_Stro_degree.png}
%		 \caption{Distribuição de Grau} \label{fig:Watts_Stro_degree}
%\end{figure}

Replicámos os resultados obtidos por Watts e Strogatz no seu artigo \emph{Collective dynamics of `small-world' networks} \cite{watts_strogatz}.
Na Figura~\ref*{fig:Watts_Stro} estão apresentadas as evoluções do \emph{clustering coefficient} e da distância média entre cada par de nós em função da probabilidade $p$ do modelo de Watts-Strogatz (ambos os valores estão normalizados relativamente aos valores para quando $p=0$).
Como se pode ver a evolução reproduz com bastante exactidão os resultados apresentados no artigo original.

\begin{figure}
\begin{center}
	 \includegraphics[scale=0.5]{graphics/watts_strogatz.png}
	 \caption{Réplica da experiência de Watts e Strogatz}
	 \label{fig:Watts_Stro}
\end{center}
\end{figure}
